警黑合作 人神共憤

文宣幫手整整相關的圖，謝謝

諗諗下好似用字眼「勾結」會更好
警黑勾結
人神共憤